其實港大中大兩單殺妻案會唔會都係冤案黎

純粹個人睇法，始終真相唔係由我地去定奪
連登咁多位神探可以分享下各自高見

中大：
- 作案工具瑜伽波，點解殺人後唔第一時間拎走要留喺車廂？明明好簡單就可以消滅證據
- 二女有抑鬱症 (同ADHD?)，大女供詞亦講明由細到大被呀媽管教甚嚴，一直承受巨大壓力，有自殺傾向唔出奇
- 一氧化碳本來目的可能真係殺鼠用，只係被呀妹拎左去自殺用，攬埋呀媽一齊死
- 同女學生有長達幾年婚外情，但女學生有明目張膽上門幫姐妹補習，姐係教授屋企一直係知情且勉強接受？唔應該成為殺人嘅導火線
- 陪審團etc可能係咬住婚外情呢點而有失公正，認為出軌係好大因素導致有動機殺人

港大：

(16頁打後)
港大教授涉嫌殺妻被捕 屍體在疑兇辦公室尋獲

推

未判已經叫冤案

對唔住用字不當，咁淨係第一單